同ex散左買左既機票點處理？

自己一個照去 正皮
唔去啦好慘咁負皮
有張機票買左暑假去呢家諗梗點處置
本來plan左既景點同佢去
呢家就一個人on99咁
有無人試過 你地會點做

搵隻腳陪你去

啲fd無咩性趣咁

燒返俾佢

咁冇架喎
睇下有冇得refund
張機票退唔到 拎返d稅都好

揾朋友同你去啦 再唔係咪自己去當散下心
加油

自己去當散心

自己去 一個人旅行幾正咁

送俾佢地兩個睇

岩岩check左係無得拎番雖然又唔貴既

可能真係自己去

同我去 hehe

未有帽住

係咪呀 hehe

去邊

雙人機票要一齊上機喎
一個人上唔到
check下先好D喎

要返工 不了

我同你去

好得閒 可以一齊去

非廉航好似可以改機票名
半價賣一張比我

其實自己一個更開心

你又岩 驚去到有啲sad姐

洗撚你講

有冇諗過放fb旅遊group 揾同名同性

會check passport /id card既

巴打我原價幫你收左佢

令我諗起春光乍洩有一幕係咁

偉仔講左句「我終於來到這裡，我突然想起何寶榮，我覺得很難過，我始終認為站在這兒的應該是一對。」

要加錢轉名點睇

廉航剩係打名同生日日期

屌就係呢個心情
我到時係咪去到要講番句

咁姐係要搵埋同年同月同日

叫埋佢一齊去

幾時去？

搵第2條女同你去

我個陣退左住宿唔去

我同佢未簡宿

去埋先散

照去，當散心

暑假

散左啦仲去乜鬼

搵條新女一齊去
朋友都得

機票有得改名？

咁易搵到新女咩搵到唔洗咁愁

依張無

一個人的浪漫！

上fb group搵人收
同英文串法既人

個fb gp咩名

新加坡可以去夜間動物園，有特色 去環球影城，去聖淘沙玩飛索，玩個個滑車，
試下食魔鬼魚
好多好食既食物，383加東叻沙， 亞坤的kaya多士，去小印度飲奶茶，去Maxwell 熟食中心食天天海南雞飯+飲蔗汁➡️真係好正
問題係你要接收到一個人去的孤單
我都計畫緊6月去新加坡， 為食旅行

慘 如果係我根本冇心情去

我之前見有唔少人都係咁放

自己一口去都唔知幾正

買平機票可能要同行先上到機
你 check 下好啲喎

你係咪想講搵你

唔想去咪唔好去囉
頂盡咪幾叉野 旅行幾時再去過都得
唔駛叫春呀
想去既咪去講咩都無謂 反正本身你預備好哂

比我

嘩 好詳盡有咁多野食嗎
你去過？

唔該巴打 睇下先

我都試過 後尾一齊返照去 過多其個月都係散

就係想叫下春
我諗一諗先 巴打

就算一齊去去得都唔開心啦
又幾可會真係會無野
要雙方好撚努力先得囉

諗起都嬲 佢比左我份錢 之後散左 佢問我拎返我照比佢 佢拎完我d錢轉左機票名 同人地去 變相我貼個個人去

係咪？

咁撚仆街

好狗
其實老實講真係無心機搵fd去
搵得既應該唔係好傷心

去邊 當識朋友一齊去

路過 琴日先去完新加坡返黎 自己一個

琴日係新加坡返嚟

5日

係咪呀

爆菊花可以？

我都同女朋友傾過呢個問題
我地都有共識，如果果時大家都仲未拍拖，就照去
話唔定係一個復合既機會

係咪聯合航空?
係就

嘩 好詳盡有咁多野食嗎
你去過？
去過啊，上年學校去交流去左12日，d野食真心正，又平🤤 真係平過香港多多聲

係到我爆人

機票姐? 酒店未book咪照去。去到自己獨遊。係機票撞口撞面一陣姐

嗰一陣都好難捱

試過照去 當最後一次

想問機票買左幾錢？

.........係因為你地仲拍緊拖姐
我同ex仲一齊個時講我之後同第個結婚 你會唔會黎 佢個時夠話實會

姐係你地分開去？

好想同佢去

咁都要睇下係和平分手定反晒面分手

同ex去,走果陣掉撚咗回程佢

唔明

意思就係番來個時賣甩佢，等佢番唔到來，自己買一張新機票

1000唔貴，咩航空🙈

最後都係分？

巴打

打去航空公司問下機票可唔可以轉名啦，咁仲實際，穩個朋友陪你去，完！

個時和平分手。 一班朋友，ex去，一齊玩一齊食野還可以。去埋之後盡量唔見，掉撚哂佢d野

有無俾錢買位置? 四十幾蚊，俾少少錢，分開座。單買一個會安排一齊座。上網買定啦~

同Ex 係岀發去日本前兩個星期散左
兩個分開去
最後好似佢家姐同佢去
我改後岀發日期

我試過
最後自己去 D錢當趺左

真係要check番先知 但我唔知佢去唔去

你自己去定點
唉買個時點會諗到會散

前題係佢俾返張機票錢如果唔係取消左佢，可以拎返500-600蚊稅。但要問航空公司追，如果唔係唔退

去完心情有無好到？

巴打振作
去轉旅行散心個人會輕鬆啲

機票幾錢？
貴既幾大都去啦

掟煲唔掟蓋 中出一而再
梗喺揾返佢去
我同女朋友都有共識 散左都會照一齊去

1000我會由佢

我上個月去台北浸埋溫泉
都係當最後一次

去啦 散下心 可能有新體會

係既

星馬泰食野都係好平好正
樓主我係你一定照去 玩下食下
世界好大 行開下心情會好d架

巴打我都試過
二月買機票 book 晒酒店 諗住六月去旅行
點知三月中就分咗手

不過佢話照去 當同朋友去放鬆下
我當然唔會say no

因為一開始book咗雙人床
之後又冇轉到 所以一齊瞓
所第一晚就忍唔住伸隻手過去
點知佢又冇反抗
仲問我有冇Dom

之後扑足咁多晚
但返香港之後都係分手
我當係發咗個春夢

我地真係無呢個共識我估佢唔去
無心機中出呀屌

當條女唔再喺你條女時 扑得特别過癮

咁都得？

真心？咁分手扑完再復合

巴打覺得爽定其實都幾傷心？

自己去啊
如果你真係决定自己去嘅
要有心理準備 因爲真係幾sad
特別係夜晚既時候
但你捱過成過trip返返香港就會好好多

梗係自己去

如果淨喺得爽 唔夠正 證明你冇愛過佢
一定要傷心同性慾同時爆發先夠正

頂，我幻想到個種愛恨交纏既感覺
多謝巴打解釋 女仔唔會明呢啲

可惜已成過去

.......
欽敬欽敬

自己去囉反正plan 左

其實可能你肯伸手過去就有
但前提係佢仲肯同你去

好 你係去左？
大家咁話 可能去完會好啲
其實我寧願買第二張機票去第二到算 一個人旅行我真係無咩所謂 只係如果諗番起原本呢個trip係2個人就

廉航都改得

個陣其實佢未意識到我想同佢散
試過伸手想攬住佢但佢又推開
我又唔鐘意勉強人 結果係好安全咁渡過左個幾日

好撚傷心
好似同以前借啲時間返黎咁

自己知道其實有個期限
知道一落咗機 返返香港 個夢就會完
但你會忍唔住沉溺 雖然明知係虛幻

但個七日好難忘 有去返以前拍拖個陣嘅感覺

四年後嘅今日 我仲記得個種感覺
佢係我一生最愛嘅女仔

借 - 鄭融
match

睇o黎咁多位同完ex去最後一個旅行都係開心既
咁既然個幾日係開心 最後點解都係散

買左6月成兩個星期嘅機票
諗住改機票日子 有朋友話想同我去
但我諗緊一個人好唔好 大個喇

我第一晚瞓唔著
係咁輾轉反側
佢問我做乜

我話 我想返香港
佢好似明我意思 之後就話咁我地改機票 聽日就返去

過咗一陣 我就話算啦 當我冇講過 大家瞓覺

瞓到半夜就伸手過去

差啲以為你係我ex

其實到個陣佢已經冇咩點理我
同床異夢

有啲野唔係開心就得 唔係大家鍾意大家就得

細個成日唔明點解
經歷多咗 就知道有啲野返唔到轉頭

2星期咁耐 去邊先 去啲悶既地方好難頂

可能真係

番唔到轉頭...我明

搵係同名同姓嘅人用咗張機票佢

大家係到圍爐取暖算啦

真係唔好彩

應該怎戀愛可惜書裏從沒記載
終于摸出來但歲月卻不回來

細個以為愛就喺一股蠻勁付出所有
但喺現實唔會喺你諗咁完美
即使兩個人真心愛對方 都可以有好多事唔喺一句愛可以超越一切 就克服到

睇嚟小姐你都有個未完成嘅旅程
賞面一齊去嗎

東京
本來諗住同佢去 有得一齊已經好開心
所以而家改做一星期好了
唔想諗返當初話要一齊去嘅景點

巴打我幫你要左張機票
但你要帶我去玩

乳細巴
Btw 我聽過有兩對couple 又係之前訂左飛
點知散左又唔想蝕
咪一齊去 分開玩

東京兩星期都去到既玩埋近郊 再唔係上埋東北
I know that feel 不過東京多野玩好多再plan過下

我俾左你我就去唔到啦

Me too 過幾日出發 ，依加都一齊去 但去完就想分開

留名

分開玩？
巴打頂住

連登無真絲 唔好呃me
Btw 無追 po 去邊啊

同ex去囉 變佢做sp

$？

所以有時都好怕太早訂機票

係 今穫之後長知識了

你買埋佢個張?

無

貴咪照去 平咪算數

我都試過
一定係照去
仲開心添 有啲地方本身佢冇興趣 唔洗就佢可以自己去埋
同埋仲睇左兩場band show
如果同行一定冇呢啲機會

照一齊去 都plan好左啦

gin lee
家陣無人同我影啦

去完心情好番好多？

你幾時去？

其實未去之前已經放低左
搭飛機嗰啲都有一齊 有講野

我有兩個fd都試過
兩個都係一早買定成半年既機票
一對其實同分左手冇分別 但死都要去埋旅行先散
另一對就已經散左 各自各精彩左幾個月 然後一齊去
去完之後繼續各行各路

真心覺得兩個都好戇尻
唔知佢地係懷住咩心情去哩個旅行
如果巴打接受到既 都可以試下

咁都幾好 我都想同佢做番fd 無咩野有講有笑

搵我同你一齊去

好彩唔係二人同行果啲
照去啦

第一pair為左個旅行拖成半年分手又幾on9
第二pair如果係單身 佢地2個就接受到咪算
我都想同佢去 ff就可以現實中一定唔得 老尷到

未買咪好

去邊？
幾點飛？
平放ok?

一齊去 變左復合trip

我都覺一定老尷 唔明我d fd點做到
巴打因為咩分手呀 可能有彎轉呢

要俾$轉名

做住sp先

上面有好多巴絲照去 無一個復合算了吧

btw
廉航都有得退返機場稅
唔一定要蝕晒

搵日打過去問清楚

堅冇
夠膽死行緊街繼續同第二條仔Whatsapp語音
我真係當時運高睇唔到

點解分手呀

真係想死

點解呀

唉屌 我幻想到 接受唔到

去過，唔suggest人去
有啲伏

一言難盡 算啦

網上啲人話夜麻麻咩都睇唔到

不要再說了

我有兩對fd都試過
有一對仲憎對方入骨tim
咪當住同一hostel 囉

我又係買咗機票散咗

痴線憎到咁仲去到旅行

同路人

其實自己照去 揾啲青年旅舍 窮遊識吓新朋友 轉換吓心情都幾正
我咁大個人都未自己去過旅行 講出嚟都有啲羞家

如果你仲喺一心想復合嘅就算啦 一齊去盞傷心

唔係新加坡

咁又無岩岩散 你話出o黎食個飯都唔知會唔會dead air 仲要對幾日

想一個女仔去 當散下心唔同朋友去
又要呃屋企人
重想去樂園玩機動遊戲

啱啱先同女友去完東京
但喺佢唔玩機動遊戲 我都好想去富士急瘋狂玩過山車

屌
我就係想去富士急瘋狂玩機動遊戲

照去啦
散下心都好

試過一齊去 復合返
今次打死都丟撚咗張機票

試過 散左照去 佢當我sp 我仲當佢係女朋友

我都試過 最後喺交友APP 識咗個女仔一齊去

玩得好開心

同條女照去

復合左又散？

好彩無買

今日啱啱散左

同我去 我廢青 隨時得閒

買左呀 又係五月尾
不過我好想散呀 學下你地點做先

一樣 之前買左機票訂好hostal 跟住散左 最後佢就同新仔一齊去住埋我訂個間hostal了

又係岩岩散x2

想散咪散囉

唉以後都唔咁早買